灣仔警員掟催淚彈ㅤ於另一隊人頭頂爆開

有警員晚上在灣仔修頓球場對開一段莊士敦道掟手擲催淚彈，催淚彈在警員頭頂爆開，並隨風向吹向警方防線，警員隨即退後。

習曱甴: 這是正式錄用的狗嗎?

中国製

我知你知佢地都知
有警察一直幫手做緊野

有無再on9 D?
風向後吹仲走向後

你點掟的

內鬼

咪推啦
又25

一直都話滲透係好重要

光復香港
時代革命

光復後 我地實唔會虧待你

【警員吸入催淚煙不適跪地】有警員在修頓球場對開，掟手擲催淚彈，催淚彈在警方防線上空爆開，催淚煙隨風向吹回警方防線，有警員吸入催淚煙不適，在修頓球場旁的通道跪地休息。

狗不嬲無腦

鳩sir

咁都燒佢唔撚死

狗仔